如果養大一個細路要四百萬，咁養大一個

肥婆要幾錢

4億

都係四百萬
不過全部淨係用嚟買野食

Vivien已經食到八成飽

四百萬只係前菜

早餐都唔止啦